美國郵政總局的律師星期四對法院說，該機構的警告並不罕見，在2016年大選之前就發出過類似的警告。 聯邦法官發佈臨時禁令，禁止美國郵政的運營變化，因為人們擔心郵件速度變慢 
 總的來說，這是想要創造一種體育運動，希望人們在不知道如何取勝的情況下參與其中。 Christian Puglisi正在關閉他在哥本哈根的有影響力的餐廳。 2019冠狀病毒病只能部分歸咎於拉斐爾·託農| 2020年9月17日|食客 
 司法部長在重複總統關於郵寄投票可靠性的錯誤論斷。 威廉·巴爾是政治化執法官員的代表人物|菲利普·邦普| 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 很少有人在大選中採取行動，因為此舉越來越有黨派色彩，而且容易引發訴訟。 郵寄投票:哪些州允許缺席投票|Kate Rabinowitz, Brittany Mayes | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 報告稱，數據還顯示，在重新開放期間，LGBTQ人群的工作時間減少的可能性比普通人群高出20%。 HRC調查醫院政策，COVID對LGBTQ人群的影響 
 “他們在這個問題上很虛偽，”希勒在談到奧巴馬、司法部長埃裡克·霍爾德和其他政府官員時說。 哈利·希勒談《危險的諷刺生意》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 它也包含了一些笨拙的段落，通姦，肉體的誘惑，和一般的性尷尬。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 關閉的法院，流氓職員，總檢察長的誤導性聲明，佛羅里達歡迎同性婚姻。 在佛羅里達，阻止同性戀婚姻的鬥爭終於結束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 小熊隊總經理山姆·伯納伯對該報表示:“我們寧願遠離一個會引發爭議的團體。” 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 你的一般反應是:“這些老傢伙什麼時候才會放棄，去逛商場什麼的?” 世界上最難的政治測驗|Jeff Greenfield | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 一個在酒館鬥毆中被撕破臉的北方佬向傑克遜將軍保證說，他的傷疤是在戰鬥中留下的。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 在他受苦受難的那一年裡，在他所忍受的痛苦和苦難中，他確定了一個理論。 homestead |Oscar Micheaux 
 對另一些人來說，對社會公正的強烈願望消除了對大災難的一切恐懼。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 最後，請廣大讀者放下偏見，給雙方一個公平的機會。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 拉尚佈雷將軍，作為卡維特的英雄，緊隨其後，接受了西班牙各地向他投來的陣陣掌聲。 菲律賓群島，約翰·福爾曼